唔好再講“俾天收”，因為不會發生

俾天收既情況係唔會發生既，你講俾天收即係你自己已經放棄左，要收就自己幫佢收

岩, 將責任推比個天簡直唔知醜
個天欠撚左你

所以我從來唔會講天滅中共
你自己唔盡人事，個天係唔會幫你

天若有情天亦老

今日林鄭落中環送頭，個天已經幫到盡，可惜冇人見到、報料。

推

有樣嘢叫替天行道

借位post
［必睇］呢個時候停止示威改做文宣將會必勝！